中港區隔消失，樓價暴跌九成

有樓的人快站起來
香港不獨立
樓價都沒根基了

就算你講既野係真

你上黎呢個無產論壇講有咩用

我知你有樓嘅